有冇熊仔鼠高手

有冇人知呢d黃色係佢嘔定疴？
新手一問
琴日先買返黎

求大神救救

開錯台

點煮我就識

麻煩唔admin 幫我delete 😭